## Задача
Спарсить (программно) первые 15 новостей с rbk.ru (блок, откуда брать новости показан на скриншоте) и вставить в базу данных (составить структуру самому) или в файл. Вывести все новости, сократив текст до 200 символов в качестве описания, со ссылкой на полную новость с кнопкой подробнее. На полной новости выводить картинку если есть в новости.

## Local setup:
1. Run: composer install
2. Install and run Docker: https://www.docker.com/
3. Run: docker-compose up -d
4. Open: http://localhost:8081
